# Gong_cx 导航站源码

## 介绍
一个很废物的导航站代码，甚至只能手动修改 HTML 内容

这是一个非常不完善的源码，只能自己修改 HTML 内容，背景动画使用开源项目实现，在此感谢。

## 安装教程
1. 下载最新的发行版
2. 修改 HTML 内容（此处需要您有基本 HTML 开发知识）
3. FTP 上传到您的网站运行目录
4. 给本仓库来个 Star 并 Fork 

## index.html 相关
从 v0.2-alpha 版本开始，我们提供两个版本的 index.html

一个是 index-cloud.html，此版本使用作者提供的 CSS 和 JS 文件地址，还有一个 index.html 则为使用站点运行目录内的资源文件，详细资源文件请下载 v0.2-alpha 发行版提供的 static.zip 文件

## 其他
jump.html 所采用的跳转方式，为延时跳转，你可以随意修改延长时间，让访客多看会 Loading...

从 v0.3-alpha 版本开始，我们加入了可选的背景动画选项，此依赖于 [Particles.js](https://github.com/VincentGarreau/particles.js) 的动画，云端版和本地版均引用 jsDelivr 资源

**Particles.js 由 VincentGarreau 开发，在此尊重作者版权**

## 关于
您好，我们正在使用 MIT 开源许可，请遵循此许可进行二次修改、搬运以及其他操作

我们也希望您可以积极对本项目发送 PR，帮助我们做的更好！

如果你觉得这玩意能用，可以 Donate 我们哦

## 示范
如果你想看配置完成后的样子，请看我的 Demo

Demo 访问地址（Github Pages）：https://gongcxgithub.github.io/navigation/demo/

或者：https://www.gcxstudio.tech

## 作者
我的博客：https://www.gcxstudio.cn

赞助：https://afdian.net/@GBCLstudio
